[A/I] Knights Chronicle 騎士編年史 (5) 唔講咁多 雷屬好波

Knights Chronicle 收集白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:
1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽，之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。

3. 第一次10抽會唔會出白騎?
會。但不論抽第幾次機率都極低。

4. 推推下主線唔夠抽點搞?
去打肥，協力入人地場唔洗用體，打到你唔想打。

5. 協力入唔到房, 太快滿人點算?
自己開一場協力，打完再入人地場就可以skip左揀人步驟。

6. 角色突破點玩?
角色升到6星Lv50就可以突破, 食返相同角色或其他角色都得, 需要既數量亦唔同, 詳情睇下圖

7.每日必做動作
公會出席(7萬+錢),指名手配(10萬+錢)

8.連登公會:
LIHKG,4DG

9..
附上一張你一世都未必會見到既畫面

Template:

各位得閒諗下有咩FAQ要加

留名

邊度睇時間表 最閪煩係問呢個

sorry囉 mark低先

首抽建議推薦雙刀

刷可進4星怪地點
暗屬 － 中級4-1
光屬 － 中級5-9

時間表

我自己經驗係刷必掉關刷黎後面都係唔夠錢水位一時間全部進晒
不如睇下自己有冇想要既4星符刷番D指定關仲好

無咩心機玩..無石又抽唔到野

明知倒落海都抽怪得邊個

真係好想要隻白騎OR隻風女劍

28日未

依家先14日
28日個隻係咪槍白騎?

屌，雷斧邊有可能秒光降臨boss，扣9xxx白字係咪用外掛

會唔會ban 埋我

邊個話秒到？？

如果個個都心想事成咁隻GAME唔洗做啦
總要有我地呢D非洲人既

星期日咩都冇打過就過左

頭先街埸就有雷斧一下秒左愛麗思

扣幾多血先 可能點左100%攻 不過我都唔sure點左秒唔秒到

咪扣左9千幾，然後完左，想睇佢突破幾多都睇唔到

愛麗絲10萬血wo 9千叫秒咩

定係你想講滿血扣9千幾秒左

係啊

咁應該係外掛set左敵人一血

雙刀 四眼 月弓 雷斧 第5隻落邊隻好

女狙

大家配隊係傾向限兩隻屬定功能性
四眼係咪咩屬隊都落會好d

睇打咩關 邊有得話用死一樣

唔知呢個post1001先 定雷屬俾人清算先

雷屬唔係已經清算緊咩？

各方面清算 新降臨邊過街老鼠
新降臨暗角被動光屬雲屬50%攻up 連pvp都比人打殘

威左成半個月
係時候太陽天下 清一式蕾貝卡

新降洛克人女狙咪又係打到boss啪啪聲

我仲有16日 到時拎到白騎光屬應該俾人清算緊

因為隻boss係月屬
但因為雷屬有機會未去到第3層已經就死或者死左
所以都係比人嫌棄

我見多數情況係有mvp就去得 有冇雷屬nbcs
可能拉姆比想像中多好多 奶到雷屬入3/3話咁易

其實係打得贏
照去只不過係見雙刀同拉姆有ready
現實係如果其中雙刀/拉姆跳走左 最後就淨低隻雷斧做房主

lm

現實係 見到雷斧雷槍係隊長就走

仲有四眼

地圖打的符文最高幾星？

無端端有錢關

呢個錢關

烏蠅肉都係肉

打完都有2/3十萬ge

無人討論 此game已死

返工呀

今輔街場有課長carry 左3場絕對極惡
再唔係cam 超極惡, 平均每場4,5星各2個,好彩有3
分解晒佢黎解+15任

抽咗N次終於有啲新意
上一次10抽中4隻雷斧今次終於有四眼仔

串77

第8，9 十連唔算好動物
但無啲驚喜
咁抽法遲早用哂昇格獎都中唔到正野

一早返工巴士恰下, 返到公司打死騎 聖水, 做陣野又出降臨, 打完12點lunch 抖下食野, 1點又出4星關, 瞓教都冇時間, 2點又開始做野, 做一陣又要刷下聖水, 放工上車又要瞓, 上陣網抖下食飯又到8點到10點, 剩返1個鐘升下野打聖水, 忙到甩碌

Yes
所以閒日唔追進度算

咁似我個狀況既
我而家打緊4星關無得lunch訓

你用咩入場

日日釣住魚咁打4星, 眼瞓死

雷斧炸
黎緊100水諗住突時空條女

抽左2次10抽得3隻五星，係咪要重刷

re 得 好垃圾, 5星唔洗多, 靚4星都開波就得, 想勁就target 雙刀 同白騎啦

隻野要點打？

超極惡冇咩技巧, 要有2-3 隻100攻隊友 or 雙刀 or 光騎
頭2關冇特別, 第3秒到就秒, 太低血的話會回大半
好簡單, 1分鐘唔洗1場

絕對就靠課長俾石(平均1場5,60石), 課長隻100攻血光騎, 雙刀, 新降出無敵, 平均1場1個6星章 2個4星章

lihkg公會終於都有2個空位喇
想入就自己申請完係度留低個id
先到先得

今日奶住個課長屎忽痴左5場絕對
每場con3-7次左右, 好彩就爆三次, 唔好彩打finalboss真係con極佢都秒殺再回番血

宜家一有時間就要mon 有冇人開
最衰彈左次 蝕晒

如果冇個60雙刀路人應該唔只咁少石過

岩岩入左2場絕對極惡死騎 場主用外掛
隻隻怪都一下死

咁快有外掛會唔會好似火紋咁ga

新po屌咗冰法未？

琴日打event都係一下死, 仲以為自己眼花出左爆擊

唔係嘛 咁快有

打暗屬隻降臨我都撞過

終於過到+15任, 我你

至少try左廿次, dllm呢個任無人性架, 人品差少少都比你玩撚死

仲停係12

灰晒800石4次10連得2隻雷槍女其他動物同老人
想抽雙刀女呀！無晒石

re game la

成個晏晝無打過

唔重刷啦，慢慢等夠28是手多白槍，本身洛克人起手有冰法

真係好灰呀
好灰諧呀

好灰阿 咩都抽唔到

張9好難出

唔係第一日的事

每日任有個可以拎5石係要咩條件？

全日任達成

個降臨咁難打既 重要成12塊碎片先合到

有某2隻特攻角就好易

出之前又唔出雙刀pick up

3隻 雙刀白騎槍愛麗滋

多謝雪花巴打CARRY

屌係咁見d電鑽入場

仲有2日就唔使再受人白眼

街場真係打到躁

入場已經難，都唔知邊條on9 諗轉場主尼樣出黎，場主走場咪直接解場算囉，依家攪到大家鬥走

好啦，終於開得成場，點知經常遇著d 58 60lv gei 雙刀唔識打，一開波鳩放合體技或三技

我好少遇到 係撞過1-2個拉姆唔識解盾

60電鑽其實唔錯

觀感唔好 成日本身有雙刀果D在場 電鑽入黎佢地即走

D 雙刀寸過乜，係咪都走架啦

我反而識過幾次係班人唔等我解盾就鳩出技，同王rj

D人有無升得咁快 已經見到幾隻4,5突MK妹

有

月經成日有 其實唔難

好缺彩水

而家朝早啲event唔打好過
攰死

一入場出loading就訓著番, 半個鐘後壓醒部機興恰恰

真係好缺

點解吸血鬼咁撚公廁
10抽可以出3隻比我
前前後後已經有6隻以上

我就快想食哂佢黎突 佢又好似唔係特別勁 唔想突爆佢

佢同黑炮佬我都放左幾隻係度 未決定突唔突

黑炮佬就直接拎黎食啦

都係嘅 咁廢 突黎都哂氣

開始冇之前咁chur
降臨只係打新降同9 肥暫時又唔使刷

肥開始skip 降臨為左錢同水都係打得盡打

忍唔住課左1400yen果個新手包

申請左4DG,之前冇玩2日踢左而家想入番
ID:christt

做咩事今日咁多貓

我得14 隻 出好少
開始儲定4星 星期五拎白騎

有得抖好抖喇 星期五可能更新

閒日錢關已經開始唔打, 太chur, 而且通常個時間食緊飯
但係星期六日個錢關真係要打足, 用斷線大法打足一round可以有~120萬

如果打足4場真係夠晒成個禮拜慢慢用

何謂斷線打法

又突然有錢關

同問

開場loading個時出home->開飛行模式->閂番->入番game

點解要咁樣？打得快d?

我入lift時都係咁 轉哂成隊自己控
但點解咁樣會多啲錢？因為快啲？

你地咁樣問得黎自己試一場仲實際啦

所謂斷線大法, 就係當你斷左線之後, 5隻人仔都可以比你一個人控晒, 所以可以好似打單機咁快打完一場
個人得出最快方法係用data上網, 之後5個人準備畫面一轉入loading之後即刻熄data再開番, 之後一入到戰鬥畫面就會變左單機mode
(如果敵方有得召喚怪既話會召完第一隻之後停左, 所以呢招有d關唔可以用)
如果係old news 唔好屌

齋計戰鬥畫面, 如果3招都係aoe清晒, 打錢關佢個戰鬥時間係出4-6秒左右, 星期六日有5星錢補底, 打多一場就搵多成皮幾野

紅字係指過關後彈出黎個數字

仲未計成日遇到d掛機閪 慢郁閪

新降臨係咪即係用唔到？

唔想俾人伏

你有方法令到隻boss唔反擊咪得

咁計法其實可以斷既關都應該斷 街場太多唔識玩害全家

月降間中會召怪, 一召就會停game, 所以呢隻唔可以用斷線大法
粉頭, 風降 就一定要用呢招

係, 用左呢招之後個肝好似健康左, 個人精神左, 訓得好左

唔洗再俾d掛機狗傷腦細胞

我通常直接出home數4秒再入番 飛行模式都唔使開

街場遲早變斷線場

一load 完變晒單機

岩岩錢錢打左半粒鐘斷線大法 都有差唔多30萬

留明

已經開始唔想開game

會唔會係咁

請問月弓其實勁係邊 PVP用佢好似無咩地方好突出

屌佢老味 頭先輸左比隊狗閪隊
書生 火補(?)比人打幫全隊回血
吸血鬼 埃及女 湯匙女

打得黎都比佢補番哂

四眼加火補係好q煩

我通常會用晒單體大技角遂隻殺，第一殺4眼 最後先打火補

另一個打法就用忘卻

刷左好多次有隻新4星弓手，係咪可以照起手？

仲有啲咩
如果單隻 除咗雙刀/白騎都唔建議

其他嘍囉樣應仲該無你講

應該無講個幾隻，如果白騎，拉姆定洛克人好？因為再抽唔到諗住淘隻

現階段 協力降臨拉姆較好 不過打鬥技場就洛克人快 各有千秋

首抽方面除左拉姆/洛克人/雙刀 其他我覺得已經冇乜所謂

因為佢送同埋比你刷嗰D比抽池入面既仲有用

想問下有辦法ios引繼去an機未

唔該哂巴打咁有心機覆

岩岩月降同隊隻拉姆應該開左第二被動
我隻拉姆1技爆石像3刀一刀萬幾血

點解D人可以咁高攻
一刀萬幾 係咪因為插晒攻裝? 5%攻?
定因為突破左?

想問主升邊幾隻

建議你重刷
如果唔係就升住頭三隻 同最尾先

咁得重刷先 唔該哂

山口我岩試多一抽 加埋呢隻既話洗唔洗重刷

冰法

唔識答

已收, welcomeback

另外4dg仲有一個位

已申，泥門惡魔蝙蝠

太陽屬個4眼盾佬 其實有冇用
佢個盾得1round 先手開完就無左

召

依家咁 重刷？

呢個我覺得可以

重刷

推返上去

點解雙刀連普攻都咁狗
hp&攻 1XX%

明明拉姆/博士連100%都上唔到

個post 開始少人好多, 好彩見公會d人都有keep住online
等星期5 update d人應該會上返黎

遲早修正

梗係少人一番工忙起上嚟完全唔想打

以日本仔脾性 遲下有冇可能加到房主踢人功能

其實尼隻泡菜驚黎

唔係聽日update 咩？

Hi

so 玩家群咩人多

公會幾時有位

仲有尼你老母臭閪呀? on9撚鳩

我本身仲升緊隻博士上去突4 , 點知見到人隻雙刀lv5有成百鳩幾%即刻墜皮

原來係5p仔 唔怪得講野咁撚弱智

已收

全世界得你一個知呢隻泡菜game呀 咁叻豬
仲唔快d去5p 開post公告天下? 實溝死女啦

未用過答你唔到 不過打塔覺得嗰隻野好煩

打塔隻野 個盾 3回合
差好遠

拉姆普攻5lv 60%
博士58%

dllm雙刀1XX%

公平咩?

其他2隻正常 係隻雙刀唔知做乜鬼

可能寫條式個時唔記得除番2

去完旅行?

雙刀係男角個隻？

係聽日咩 我見宜家個up由17~30, 以為31先有新野

男個隻好明顯係拳刃黎

■春一番！育成応援ガチャ！
新キャラ＆マルチでのオススメキャラクターの出現確率がアップするキャンペーンを開催いたします。
【期間】
3月17日（金）メンテナンス後～3月30日（木）メンテナンスまで

3月30日維護.希望有新野

諗起之前有d on9傳話白騎會下架
話見到個日文網寫白騎乜乜乜終了
唔洗check都知個網係話刷到白騎可以停刷

新推出四十隻動物比大家抽

係 佢地仲要堅信話會下架.係咁叫人抽

可能出一堆老頭

十二生肖

17隻 終於有得抖下

屌有錢關既

今日我出得好少, 打足得都出得10隻 on9
加埋琴日d 貓先得20幾隻, 仲未夠突2日後隻白騎

我仲有12日先拎 而家突左大叔先

有冇話幾時維護

快就今晚凌晨 慢就聽日下晝

準備打50層
300石

劉名 依度靜左咁多

暫時無咩技術性可言

暫時打齊晒降臨 人仔升好晒 有時間抖下好抖

點解有咁多隻？ 係邊到刷？

右下角個呀叔原來上到6星 會變白髮白鬚

2樣都關事

時間表有呀, 每日1點鐘, 努力每日打多d 黎突啦

其實係咪無撚得搞？ 抽左6次10連
都係垃圾 btw一隻光屬都無

WFC 光屬勁角都唔係抽番黎既

今晚11點就拎白騎卷, 如果出雲大叔真係會考慮del驚
希望係太陽囡囡/拉姆

邊度有白騎卷拎

岩岩開始玩頭20抽 咁樣開波算了

佢應該指28日
btw 唔係一定係太陽囡嫁咩?

LIHKG公會有2個位 想入既巴打申請完留低個ID

有無限RANK果D

冇 不過要唔知升到幾多LV先有公會呢個function

唔係指定係長槍咩
本身有隻 等變公廁

唔識日文唔知一定係太陽囡
今次爽皮了

聽日1-4點維護

係未都係要刷過

週間報酬會點改法

加速

LaLaLaU

刷啦

屌 剛剛退左會 要等24
留位ok?

日
問題係我好多

新手唔知做咩好
上晒6星又未有料突破
每日係咁打任務拎10幾萬
同打下肥打下水
而家有200幾萬
但無野好做 又無石抽人

OK

最低要求起碼 雷爺 四眼 +多隻實用型 banner角色啦

解故事 任務 降臨 每日一點farm 4星

留埋我得唔得，我都要退會等24
TmHK7

冇問題

聽日好似唯獨調整暗弓一隻 究竟有咩問題

肥最少都用4星1-3星全部賣得

已經唔係勁 仲想點改

係咪有巴打今晚有光白騎
可唔可以講下下一期係邊隻

HKG蘭尼

下次既28日係送4星召喚卷 做乜鳩

你要等下先喎 我留左位俾2位巴打
有一個就黎2日冇ON 我聽日見到仲係2日冇ON就會踢人
到時再加你

OKOK

唔通隔一個月先出一次白騎??

下？？？？？？

之前見你有申請 但係唔見你留低ID 仲以為係D CD-ROM既人黎

想問下呢個點解 卡左好耐解唔到

我覺得唔會送晒咁多隻白騎

唔想面對喇

用1星裝備強化到+3進化做2星

好野 拉姆唔洗變公廁

七騎士瘋狂送
依邊咁孤寒

隻game開左冇耐 可能遲d會用其他方式送呱

課一PACK送一塊白騎砌圖

我屌 原來有得進化架

白騎槍睇怕都要裝速石 鬥技場個個搭隻MK妹+150%攻根本鬥快切菜

mk 妹即係邊隻

玩左陣唔想玩
進度 打到2-5
300有無人要
iOS

月降臨

鬥硬鬥到輸埋

keep住每星期攞一百石算
上面咁難打

無啦啦又錢關

幾多round計輸?

拉姆點左第二被動癲到

150

入唔琴game?

更新

唔知有無新pool呢

更新左之後 即刻來過10連抽 伏一伏先

更到幾點

4點

希望有新野抽啦！！！

講到好似有新野就會抽到咁

抽新動物

仲有成粒鐘

你留番少少希望比我
我玩左兩個星期，狂抽，岩岩先抽到雷斧

聽講有新白騎?!

想問下點樣挷定個acct
而家無咪話我連左去game center? 如果拎部iPhone 去整完番黎 係咪重裝就得？

唔怪得搵唔到上個post, 原來有新post
話說呢隻game真係一日廿四粒鐘都唔夠用，唔係更新我諗我都唔得閒上黎睇下post

有冇新嘢，在公司唔開得game

新降臨! 2條女!
抽野up 雙刀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
月弓
風花劍
光果隻妹妹魔法c!!!!!!!!

話！ 今次d up 好正！！！

即抽啦

10抽中新雲角/暗拳
UP有感

太陽妹妹 算不錯
雙刀呀

果2隻新角好撚屈 ;

有幾屈?

屌

新手表示玩左呢隻game一星期 時間原全唔夠用

瘋狂動物10連抽

三隻一樣嘅支援型

第二抽就有新S 不過唔知有咩用

風妹妹 (5星) (補血)
隊長
太陽風 20%血
被動
太陽風防封技, 戰鬥開始時頭5r 敵反擊-25%
技1
攻&hp 39%, 50%敵 唔知咩1r 減少
技2
全體解咒毒封技, 2r 持續回10%hp, 2r太陽屬回避30% up
技3
回1人43%血, 3r 吸傷(自己的60%血量), 2r 回15%血

月囡囡(5星) (坦)
隊長
雲風 20%血
被動
好似吸血咁 剩1血, 5r up20%回, 隊友補20%血(垃圾吸血鬼 )
技1
攻&hp 26%, 40%2r技人30%攻速, 扣酊攻速時有40%冰人2r(冰法gg )
技2
60%血盾 3r 再解debuff(好似係), 30%挑引全敵2r
技3
全體技, 攻&hp 32%, 50%扣人30%攻2r, 最低血隊友2r 加50%回避

你玩撚晒喇屌, 成日動物動物, 呢隻新角應該d 硬
配太陽妹隊長, 28日白騎, 雙刀, 屈9機

正常應該升邊招？

e 唔係啵, 呢隻咩黎, 唔係風果隻, sor

我抽到雙刀上黎哂命你先屌啦
升到上去入街場咪又係做奶 睇 雙刀 拉姆 面色

點解我買完石 無加到

我買左600YEN個錢包 YEN扣左 冇SHOW我買左個包

いつも『ナイツクロニクル』をプレイしていただき、誠にありがとうございます。
『ナイツクロニクル』運営チームです。

本日3月30日（木）メンテナンス終了以降、iOS端末をご利用の一部のお客様におきまして、「有料アイテム（ダイヤ）の購入ができない」もしくは「購入しても有料アイテム（ダイヤ）が反映されない」といったご報告をお寄せいただいております。

本問題につきましては、AppStore側の問題によるものとなりますため、ご購入が行えないなどの現象を確認されている場合には、お時間を置いてから、再度ご購入をお試しいただけますようお願い申し上げます。

また、ご購入アイテムの反映には時間がかかる場合がございます。
ご購入完了後、アイテムが反映されない場合には、しばらくお待ちいただいた後に再度ご確認をお願いいたします。

今後とも『ナイツクロニクル』をよろしくお願いいたします。

Google translate左好似話ios買野有問題 我可以點反映比佢地知？

會唔會有賠償先, 如果有我即買等中bug 賠石

4次十連抽，大約結果係咁

3隻
2隻
1隻
1隻
1隻
1隻
1隻
1隻
1隻
1隻

1隻雙刀已經屈臭

我競技場都打到咁上下。。。 宜家點樣打石
抽唔到新野呀

雙刀呀
咁多人中新奶, 屌我仲升晒蝴蝶個星盤

新出

課左88蚊未

幾時有新up?

樓上
有弓有斧有牛算係咁
btw 唔算多動物

大家抽得好激烈

利申:無石

仲未有石

想課

你仲有石

仲有600 石

唔想一次用晒

隻月弓 咁廁嘅

咁夜d再抽囉

好想要雙刀

想下唔會有架 抽啦

抽到新野都冇時間練

升完隻白騎槍已經元氣大傷

然後要升MK妹 再練另一隻新角已經係2星期之後既事

有目標 好事黎

其實更新完佢有無石送??

你當佢係活動度送啦

動物地獄

已申請入公會
LaLaLaU

依然係抽唔到風雙

試下課860石 390人仔
希望唔會比人封帳

新角已齊

冇其他角喇

呢隻係咩黎？

有無人買左石仲未有

ios好似有問題 唔好用iphone課金住

有呀 不過我有好多隻呢隻
所以食左自己

月弓變公廁？冇新角
風雙依然難抽琴仆街

已中伏等緊

一粒膠巴打，我申請左啦

Pvp有bug ge,對面出單人技打到我全隊都扣血/1人以上扣血
比佢累撚死

對面有白騎槍會自動target你其中一隻人
同隊有人被打都會扣target左嗰隻既血

應該唔係呀

可能係雷槍MARK 你

登入仲計緊28日送白騎
(14日)

雷槍點matk人？
同埋我個情況係雷斧2技斬我中間果隻 但全隊扣血
之後雷槍1技可以打最左最右兩隻

雷槍第2被動係mark人

太陽係咪做錯D咩 肥水今日錯過左就起碼要等4日

原來係咁

抽左30張 都唔中
西洋劍 火法
雙刀就算喇唔使諗

對面兩隻雷槍wo 唔好做壞規矩 常見個隻叫番狙啦

下午4點到而家都未有石

屌 雙刀呢

加左

ios買石唔至呢隻game有事
其他game都好似有

唉 又中垃圾

光屬核突機械人都垃圾？

洛克人即係邊隻

唔該，另外想問想淘帳既話洛克人定粉紅毛好

洛克人啦 粉毛太正唔想太多人有

到依家都唔知勁係邊

白騎應該得拉姆值得買

可能d人以為佢係tower 果隻
佢招盾得1 round

lihkg公會有位 有冇人想入呢

新個隻用傘既女勁唔勁？

好似評價好屈

我想入

中左隻4星

但要等24小時 我叫Yin

勁係邊招度?

想問仲有無位

雲屬囡囡(5星) (坦)
隊長
雲風 20%血
被動
好似吸血鬼咁 剩1血, 5r up20%回, 隊友補20%血(垃圾吸血鬼 )
技1
攻&hp 26%, 40%2r技人30%攻速, 扣酊攻速時有40%冰人2r(冰法gg )
技2
60%血盾 3r 再解debuff(好似係), 30%挑引全敵2r
技3
全體技, 攻&hp 32%, 50%扣人30%攻2r, 最低血隊友2r 加50%回避

勁係第2招同被動度?

粉紅毛login 28日有得送，你自己諗

夠鐘自己再申請 留位俾你

有 申請完留低ID 我再加你

KuaneGG申請咗入團

Thanks！聽日下午3點可以申請

再刷過，之前出刷左50次都無白騎

50次?
50次能算是刷嗎?

敏捷裝點有?

打超極惡裝備降臨死之騎士

已經頂不順了

至少1000次先叫刷過

...點打
有無巴打帶?

刷得果50次叫生叫死
782 揮手

用你刷1000次既時間去工作 再去淘寶買隻白騎會比較快

我諗係啦！
依家邊隻值得買？紅毛？

係我大陸仔定點？ 點解可以咁高攻

D傻豬可唔可以星盤點左速先黎打協 慢過石像真係好肉酸

開晒星盤差唔多啦

想問第一項係點解

過死騎士關2次

《論學習片假名的重要性》

屌維護， 剛啱升左lv滿晒體咁濟

黃金組合 0石通關

ID:うさみんp 維護緊未申請到住

想問下 課金最大pack 係860 定860+495 石？

860，入面495計有償，其他計無償

岩岩dl左，想問邊隻係雙刀？

thanks!

玩左幾日 想問下各位巴打咁樣仲玩唔玩到落去
同埋明明我隻雷斧高人地果隻都2，3lv但d厭都係咁低 點搞

攻

虹水

抽晒所有石

搏盡無悔

而家啱啱199石想抽都冇
要等到今晚11點

我申請左啦 叫Yin

如果有一日白騎up未無石抽

不過up左都係得0.1 》0.2%

算啦
0始終都係0

同埋我唔信白騎有0.1%咁高lor

Yin0w0呢個?

新手可唔可以入 長玩

唉屌

未有位住 岩岩已經係最後一個位

好

你個名

依隊有冇咩大問題？

打左幾十場上級都唔跌虹水

隊長技有3隻藍色食唔到同埋輸出太集中在雷屬

要分散d屬? 定應該跟隊長技玩2種屬？

多過2個屬都可以 不過隊長技嗰2個屬最好佔大多數啦
最少都放隻月屬換走其中1隻雲屬

用吸血?

升魅魔同埋去刷暗降臨

你隻斧突到起碼突到58 開左星盤，裝埋6星徽章就唔會低攻一隻斧頭仔夠打大部分協力降臨(mk妹除外)

邊隻係魅魔？

你唔講我都唔知有佢。

20抽 先中一隻新光妹妹

真係伏到震

講起魅魔我個隻唔知幾時比我手多賣左

冇呀
我30抽冇光妹雙刀呀

40抽都無啦 連西洋劍都無

光妹勁唔勁

點睇47關有無弱體？

唔多使睇，弱體咗打少200咁解

新手想問 咁樣ok?

而家有雙刀up
至少都刷隻雙刀

入塔前有講 輸多過10次 就會弱化
但感覺唔到有咩分別

新手建議

首抽：白騎＞雙刀＞雷斧＞其他就無咩所謂
點解要強調有雷斧就可以開波

因為呢隻game資源非常有限
前期你要入到協力，一定要有隻全體技
雷斧打怪有加成，衝塔同埋協力都好有幫助
練角最好主攻一隻，而雷斧就係最易有，同埋前期最實用

當雷斧去到5突，基本上你已經可以多過150抽，點都有2－3隻係有用
雷牛（隊長技迴避30％）－ 打塔神角
雷狙（單體平民角）－ 打塔有佢都好有幫助
雲屬博士（有3回合盾同埋復活兩次）－ 打塔必練
風雙刀（全體加攻同埋連擊）－ 協力打塔都好有用

其他我無抽過，所以比唔到咩意見
基本上3突左右已經過到50層，你就有一隻白騎
玩多28日就會有第二隻白騎
你用畢生嘅精力5突哂佢地，開哂星盤，其實已經任你玩

最後請主力focus係降臨角，隻隻都好有用，務必打一隻做種，打到5隻當然最好

所以你話首抽係唔係好重要，我唔會否定
但至少有隻雷斧已經好行好多

其實用雙刀照樣可以打肥

弱智一問，邊隊好d?

申左公會 l初瓏l

雷斧慢慢被淘汰啦 出左28騎同月降已經入左另一個時代
是但一隻稀有既首抽,有雷斧都可以練雷斧,冇就打仙子打到咁上下痴場打月降
或者你係D MVP首抽直接打月降
只要快D入手到月降 雷斧已經WFC

稀有首抽同 抽到2－3隻西斧
邊個快d入手到月降？

終點都係28日同降臨者
自己諗

講到雷斧好難抽咁 好心啦

白騎＞雙刀＞雷斧＞其他就無咩所謂

想玩鳩D新手咩
淨係而家pick up果炸光蘿莉 月弓都有價值過雷斧啦
更加唔洗講書生光奶冰法果d
重點係雷斧又唔係難抽,係易起手呀,頭個幾日囉
如果雷斧係刷首抽目標,咁同冇刷其實冇分別

有冇人幫吓我，升魅魔定女風弓好d?
冇虹水升太多

大波女妖 打PVP有用啲

因為兩隻都係妖，我去check邊個大波d

突發錢關

5,6個鐘前twitter預告左啦 有幾突發

樓上唔好再推雷斧啦 我手頭上就有1隻4突星盤全點既雷斧

隻野已經變左做過去式 打塔/pvp/刷肥/降臨都唔會用

作為第1批就開始玩既玩家

我建議係雷斧求其升下就夠 但唔值得全力浪費資源升到盡

如果頭一個星期都抽唔到雙刀 寧願留資源升7日登入送嗰隻ahri都耐用好多

r[img]

首抽要有風屬雙刀先有明顯分別

想問下應該練邊5隻打pvp

要先問下你會唔會將28日登入白槍作為主力核心

pvp不嬲睇餸食飯咁執隊
如果話使用率高d就書生,魅魔,雷狙

順帶一提呢3隻都係打塔黃金組合黎
每wave殺剩一隻,魅魔一路訓其他人防 洗cd
最完美係控到雷狙開左buff,書生開左盾咁入下個wave

唔該哂 想問新出個兩隻值唔值得升

人魚要5突開左第二被動先勁 前期資源唔夠可以唔洗諗住
雨傘唔清楚等其他人答

你個進程已經唔需要 唔代表新手唔需要
雷斧之前有up 要抽夠5隻好易
新手最緊要係追進度，有隻5突開到60 up房
跟本就兩個世界

過哂新手階段話雷斧被淘汰

好撚心啦 又唔係單機game 你要升LV進化打肥水錢關是但放隻1LV D人都照去架啦 到你練好是但一隻去打降臨而家都大把MVP carry,係唔係雷斧根本唔重要

人地雷斧多數都係首抽買菜搭條蔥咁抽到或者玩玩下自然會抽到, 而唔係專登刷雷斧或者刷到雷斧就上路囉

仲話白騎>雙刀
連白騎4隻都唔撚識細分,你試下拎肌肉佬/28騎首抽,同雙刀首抽出黎睇下d人揀邊隻?

照你咁講法實係28騎啦 又單體又全體又大力 追進度一流呀

除非真係想組雷屬隊然後隻雷斧係會做主力一路用落去

否則真係hea升比較 始終資源緊拙 玩玩下實有一大推野要升但係升唔切

你話新手階段都係咁話 寧願留前鬥後都唔好貪一時方便

至於打降臨上面已經講左有好多人carry 已經唔使理你用乜野 肯出體就有人幫你過

升左雷斧宜家連月降場都入唔到
仲有幾日拎28白騎 應該點做

用仙子會易d入到場 開場做隊長都對雙刀,拉姆有用

留錢 留肥 留聖水 刷定一大堆4星

又一隻時代既產物
利申 刺客信條起手

想問下 太陽魔師蘿莉 有無得透過打故事送？
我見其他4個主角都係送
唔會咁小器唔送埋掛？

no

入雷隊係ok 問題係雷隊而家冇咩發揮
連pvp都俾肌肉佬恰

屌卡左係47層 無雙刀 4眼仔 冰法係咪上唔到去

邊隻係仙子？

已經過左50 無雙刀 4眼仔 冰法
試下先將spell轉做盾同埋練隻魅魔用黎每層hold住一隻唔過關回技能cd

邊隻係魅魔

開game送嗰隻4星月屬金髮

雷斧都算平民神寵
我覺得你抽到重覆可以突 無壞
但如果要用4星肥突 有D浪費
現階段白槍強勢 突爆左60已經差唔多打橫行
再打埋月降臨 愛麗絲 + 拉姆/雙刀/太陽蘿是但一隻已經夠組一隊

簡單D講 後期已經冇雷斧既地位 升高左刷素材亦都有大量替代品
利申:自己都有升雷斧 仲用左80隻4星去兩突 升到57停左 FEEL到唔路 而家有D後悔

啲傻尻真係唔識打炎上降臨架wor
有盾唔開打到波士唔夠二萬血
再比人秒全隊

呢隻斷線自己控啦

有雙刀就咩都靚啦

難得呢隻有得用斷線大法

仲有7日就有白騎
開始刷定虹水/4星怪/儲定錢
盡突

20抽中得2隻新光補 暗弓 雲傘女
依幾隻評價如何

4DG 有三個位， 想入會巴打可以申請
記得係度留個id

順便想問
3星進4星怪可以刷4-1月， 5-9太陽
咁另外雷風雲有冇巴打知可以刷邊幾關

刷咗一陣就3支虹水

輕輕10抽 頭9隻動物
最尾出左雙刀
雖然4星

我黑仔剛剛又用了600石無雙刀

想留位，要等24小時，id:JJWWP

痴線 星盤最尾果層攻擊力100% 要300支降臨水 點撚樣刷

加埋送果200 我就快1000啦 其實唔難

留名想入公會 id モモソース

琴晚拎競技場200石即抽
動物園

剛剛派石即刻用黎抽好易中伏
我心得黎

仲未有高手答到我邊關可以刷到雷風雲3星進4星怪

咁狗架咩

我玩咩手機驚 都係次次派石抽都中招
垃圾驚回收石既常見手法

是咪得我仲未有風雙

我都冇

中左隻月弓男

終於拎埋頭3位嗰430石 不過某個人真係好討厭

一開波就衝個分上過萬 本身係可以大家happy 7000分左右就拎完昇格報酬收工

嗰個損人不利己既仆街真係要落地獄

係咪個個星期一都reset

yes 等我一陣得閒再寫攻頂心得 基本上得一個玩法

香港最強玩家

唔係啦 一早有香港玩家上過第1

只不過應該係有靚首抽然後再課金刷錢爆體 喺好早期已經肝爆星盤用戰力壓勝

巴打好勁

唔知聽日tower 會唔會重置

想問我而家應該主力爆邊幾隻60lv好，我後日有28日白騎

點解聽日會重置

係就好呀大佬

鬥技場昇格報酬入手心得

先好簡單講一下，昇格報酬係即時派發而且不會重置
最前5個報酬唔單止要分數達標，同時仲要排名順位達到所需名次先拎到，頭3位報酬加埋有430石+45萬

分數會在逢星期日晚上2300重置
如果想衝頭3名，前1個星期就要先打入top200，重置後就會同其他人一樣在5380分起步

因為目標是在分數重置後鬥快上第1，所以打得越快越有利，最佳方法係狂放AOE，1-2回合内清場，平均唔洗1分鐘打完一場

組隊方面，我打完之後得出一個結論，就係邊個隻白騎槍放2技先，嗰邊就會贏，即使戰力比對手低萬幾至2萬亦如是
因為嗰招轉轉轉實在太屈機，減對手防同時加味方全隊攻同速，buff完之後本身唔夠快既隊員都會爬哂上黎，AOE連放完後好多時對手已經潰不成軍

所以隊伍組成方針如下:
魅魔(配速符，屬性要命中) + 白騎槍(配速符，+100攻) + 月降臨MK妹 + 隨意2隻AOE角(配攻符)
全部角色最少要有4突，點哂星盤pvp加攻防屬性

正如上面都講左，邊個隻白騎槍快就邊個贏，你識得裝速符文人地都識，有人仲會裝哂6星+12/+15，暫時又未有增加陽屬攻速隊長技(如果之後有出一定要抽)，咁唔夠人快點算好? 所以就要用魅魔，魅魔攻速係快過白騎槍，如果遇到快過自己隻白騎槍既白騎槍，開場就一野定住佢

其他技巧:
用上面個方法基本上可以輕鬆贏到95%既隊伍，但係始終有幾個肝神係成隊開哂100%HP100%攻比較難打贏，遇到建議skip左佢算

刷完頭幾rounds去留意下邊個排最前，撞到就可以知道佢幾分，因為總有仆街係上左第1都仲唔願停一路刷個分上去，要臨場判斷仲同唔同佢玩落去 如果好彩冇人搞事的話，刷2個鐘乜都搞掂

最後祝大家都能夠順利破rank拎哂D石

利申:無課

愛麗絲個d降臨到聽日？
爭4 9呀

今晚終於有白騎槍

我仲要等多一個星期

有無巴打狂彈apps?

入到冇問題

打足成個鐘炎上都唔跌張1號比我

正所謂蘿莉之一打3

LIHKG公會有5個位 想入既巴打申請完就留低ID

終於拎到白騎槍女
好撚大食
食哂我信箱入面啲虹肥

5個位... 你地果邊咁多人棄sosad

ID:Reilysaw

前排唔記得清 有1個直情5日冇ON
如果KEEP住清同收人 其實一路以黎棄GAME既人數都係咁上下

呢兩隻新角如何

10連中4隻

本來諗住死夠10次47層變弱體先打
點知第三次過咗1/2rd又未死
狀況唔錯就打落去
con 咗一次就攪掂

其實唔難 弱體同無弱體唔差遠

有冇咩方法可以儲快d降臨聖水？
打咁耐都仲係得百幾枝

屌
之前用撚哂萬幾粒強化石都升唔到+15
依家拎咗白騎槍插runes 無石升
on9

玩左成個都未過100枝

急用就合晒堆拼圖做虹拼，50虹拼換10枝

虹拼要用錢合 隻GAME好仆街

今晚好似有生放送 最新情報

開雷屬雙槍第二被動 效率高好多
不過前題係要用200隻4星同300降水升 抽到重複會輕鬆d

等埋隻白騎就可以成隊了！！！

有冇人知啲降臨幾時要兌換晒？

嘩好勁啊

效率有沒2倍?

已申，id:JJWWP

7點有生放送預告未來更新
好似係

完全睇唔明

半粒鐘圖都冇張
睇台仔話
冇講過遊戲內容
戇鳩

各位點睇風獅子

聽到レベッカ告白 都值了

生放送mission係等堆主持完成就可以?

好似係

見班主持唔夠暗降打
提高開愛麗絲關

YEAH
全玩家有2虹水+20萬

笑死

我仲覺得奇怪點會早咗開

打ラヘル用雷還是阿伯

第一關已經殘血

reflect照打

鋼鍊

鋼鍊合作咩料

好似聽日開始啵

人造人降臨

好正

抽就免啦
但係人造人降臨應該在復活節假爆盡佢

出完雙刀up回收石頭然後即刻出鋼練

惑星情報有錢拎

我怕人品多D, 只有2周

都啱 呢隻應該同七騎一樣有好多合作
應該唔洗等好耐就有以女角為主打既合作活動

要快D推爆個post 佢改topic

直接開羅

係咪有Bug
仙子開場變成唔扣體

爽呀
有冇人一齊打

唔夠體一樣開唔到SO SAD

oh no
佢寫無料但係照扣

收到風，update完10抽要300石

你地做200支降臨水任用左幾多石 清左全身20000石都仲係+13

唉 唔通真是要課金

抽特別pool 先係嘛？

如果佢10抽係10+1保底中新角都還好
300石一車車怪物老頭實比人屌到上天花板

申請左LIHKG
id:*MCKW*

唔會掛, 300石好金喎
唔信唔信

OK 更新完加你

唔該巴打

換左background

靚

10+1鋼練有保底 不過睇技能唔係好勁 只係減下攻防

協力改成10秒自動搜尋 唔洗狂禁

有冇圖，返緊工開唔到game

福引有冇改

1等有10石

就咁睇都ok 有愛先抽 冇愛慳番

都真係好佛 total 5隻新角 1隻送 1隻降臨
然後login求其玩下又送300鑽石

新POOL 1-10回有突破肥送 1隻20%

十抽中左兩隻大佬一隻細佬

已經夠

頭先搭地鐵見到有人玩緊
是咪巴打嚟

我的是10

not me

wtf

第二下就中左

刷咗幾次都係10
已經用晒啲友情point
又要儲過

本身有白騎長槍
等28日個日突5好
定食40隻4星好

福引我估係每日更新 應該唔會比人刷到個100石就抽足7日掛

你差幾多日先

我唔會即日刷新住，等下星期一先

4日

等

洗左幾次都係10石 停手算

粉紅色乳頭

鋼鍊d人好似冇乜突別勁

練兩隻突5好過啦
一隻放速符打pvp 一隻放攻/爆符打協力
食自己先得1突, 1突有幾難丫

有愛就夠
roy mustang

對鋼鍊無愛係咪可以慳返

上校

我諗住抽一次就算

有冇技能圖
想討論下係咪真係廢

睇下新降會唔會吸光傷清算白槍先

nono , 300石必出鋼鍊, 另加1張20%突肥
其實呢張20%突肥已經回本
而且新角爆等又至少有18石(第一隻5星)

仲有6星符文送

有無人用iPhone玩有bug 升lv簡素材果時 要狂禁果隻素材先簡到？

好撚離地

巴打想問公會有冇位？
舊公會啲人死晒

日本角色評價網更新左鋼鍊角色,

莉沙 最高分

Lisa隊長 拉姆 雙刀 公廁 機已爆
利申我冇

最衰無得擺兩隻雙同角色

仆街黎

仲有500石, 抽多次就冇事

廢鐵是這樣鍊成

抽又唔係 300石好q貴, 唔中愛德 上校真係玩完
唔抽又唔係 話晒中左艾爾, 唔中埋愛德好似食四寶飯冇左隻鹹蛋咁

隻boss係咁不死要點?

新手 乜撚都唔識 點玩法？ 咁樣開得？

最想要馬黑丹

屌你 復活5次先殺到 有無方法唔比佢復活

好正,連線唔駛禁到MON都爛

燒佢老母

嘩好正

on9第2關打完會中bug

又硬又多血又復活
點打

要用火傷.BOSS中左火傷死左唔會復...仲會被人打傷害UP

善用太陽降臨角，基本上野團都無腦過

太陽大波女主場？

新手起唔建議抽鋼練pool
一黎唔算勁, 二黎300石勁貴

yes 等你今晚玩

協力入場再一次方便左

營運係好波

日久見人心...

但如果可以唔好只得50LV或60LV俾人簡隊友, 每2個LV咁簡可能仲好
而家一係就成堆50LV入黎打極惡,一係就見一個入左黎,成隊60LV走晒,
都幾煩

宜家先見到送左成1200友情點 大家拎左未

日本一樣有唔少欽機狗吠要等攪到慢左

唉 屌 愛德 上校呢
冇晒石喇仆街

上校應該是最難出

佢之後仲會接2連3有唔同合作 冇愛今期直頭可以skip 鋼鍊角色泛用性太低

今次整活動 無條件7日加埋送200石
值得一抽

點樣先有200 石。。。

我想問，如果我iphone 想轉save 去android 可以點轉。。。

7日每日登入拎咪有

其實算抵抽,他D活動任有一堆是升鋼鍊人物先解到,

例如10萬金,虹水,6星符文,

最加埋20%突肥,最起碼抽1次

抽鋼鍊pool可以見到彩色

打算只係解7日登入送嗰隻算

10抽中2隻沙莉 而已
無膽色同本錢再追喇

抽唔中上校

幾點有
收完工今晚返屋企大戰

11點都依家未停過...

過左2點仲chur d乜?

有冇人抽到上尉

刷心洗福引好似係

唔準再提愛德同上校

差隻上校
點解唔出埋比我

有..最難出就係佢

打主線刷心?

雲水
有2隻細佬同4隻揸住把遮條女等升

有冇咁過份

你快手d同我刷隻大佐出黎同我打淫賤人造人

200石4隻

原來愛德華是暫時唯一一隻提升雲屬性攻擊力既隊長,
所以日本其中一個攻略網俾佢S級

有無iphone用家試過邊聽歌邊玩
用kkbox聽住歌一入game就停咗變咗background music

一樣求解

係佢用咩 app入去都會自動停
不過我慣咗打機熄聲
所以入到去再play番隻歌就得

冇得轉佢會俾你2部機用同一個acct
除非你過完就del. 咗個app 再裝

想問下依家應該點組好

有雙刀仲要問？
你有咩打唔爆

乖 比心機突哂雷斧雷槍再問

拎埋28日隻女公廁,自刷超極惡沒問題

D仆街陷家產用鋼鍊角要逼全隊陪佢睇晒成招技

鋼煉廚

我屌你細佬

我都係博隻雙刀好過

細佬好野

7日後再多隻細佬

我3隻

細佬up
我重以為必中愛德華

鬥多細佬大賽開始

屌 岩岩試下抽中虹光以為中白騎
點知原來係愛德
最撚恐怖係之後幾隻全動物

有個fd刷左半日首抽都未見過上校
有無巴打抽到貼出黎哂下

可以點組隊

好...我曬

今凂個降臨只要用火傷角就好鬼易

新公廁同舊公廁真係冇得比

最難係d人唔識用火傷 場場得我一隻搏個50%

5669石

我用番隻降臨就咁50lv入去普攻

試過點到成隊死左一半都未點得著

想放左佢 有興趣既可以tg我
阻住大家討論唔好意思

想最短時間砌一隊勁應該係 雷牛 雷猫 風雞 雷狙 風弓

如果有時間肝就 光法 光補 暗弓 白騎槍 暗降MK
1個星期1隻都要攪成個月有多

想問寄付d錢落公會有咩用

唔該唒

公廁雷斧 第八隻

差d講粗口見到細佬

我咪又係冇最勁果隻

收集角就係咁 不過因為會送，所以作用上抽到細佬同抽到怪物係一樣

1隻咪夠

拉2隻60光白騎
其他3件帶火女／暗降臨 上buff訓住贏

話一隻就夠係咪on9
得果50% 唔中其他俾你4隻白槍又點
起碼2-3隻輪住燒 一中求其開大都秒

打左廿幾場 最快最順係一場1廁4牛同2廁3牛

Wave1 公廁轉轉轉完
Wave2 公廁打左 牛角燒右完
Wave3 牛角係咁燒 一燒著公廁秒殺完
明明咁簡單就搞掂 反而唔少人有牛唔用以為一隻就夠 走去用多餘既輸出角

仲有好多公廁lust未著火已經開左大
明明一著火開大就秒殺咁滯，見人扣過百萬都有，點解唔忍下手先呢

想問下巴打們 有冇人知個app閃退
可以點搞？
利申 iPhone 6

熄機開過

用Edward做captain, 加4眼，傘女，雷斧 加 雷狙。。。 好勁，好多AOE

想問下刷到白騎先開局既巴打刷左幾耐
同埋中白騎女神像係咪 show彩虹

巴打們可唔可以收一收我入LIHKG
已申請
ID:終語

發揮連登力量
互助互愛狂加好友
ID: ju437

4DG有一兩個位, 有性趣可申

頂你岩岩打風水係到掛機

嗚呀 愛德定上校勁d

首抽拉娒可以嗎？

白騎就開啦

愛德公廁，上校可以拎出黎哂

新手想問下咁多巴打平時你地突破限界係唔係打啲4星5星黎突
如果係既話係邊度打

4星而家有得打炮同貓

尋日睇愛德S 上校A 今日評價調轉左既

愛德做captain, 加4眼，傘女，雷斧 加 雷狙

我咁打Arena好快清。係咁AOE。

申左了巴打

評價睇altema就得 game8嗰個好廢
係altema先有show每項能力值排名

個個網將莉沙降到B級已經唔多合理啦,
講真佢缺點是沒AOE,但2技是全GAME暫時唯一既Debuff"無力化"已經強.
2,3技能倍率200%,300%亦中上級別,沒乜可能B級.

d降臨水有咩用架？

Lisa而家好似全game最高速

LIHKG有位 可以俾你入
如果你入左4DG就由佢啦

我兩邊都申左，但兩邊都未有人收

咁我依家ON黎收你

有了謝謝巴打

新手一問 啱啱刷完首抽
之後嘅石應該繼續抽鋼鍊用黎突破定抽普通pool?

普通抽雙刀

好 thx~

Btw,雙刀咩樣？

拎住2把刀既囡囡得2隻,都係大獎

無力化係咩效果?

好
仲有想問友情點拎哂去抽定點用好？

去刷福印

可唔可以加一加我 申請左入LIHKG
衛宮士郎

唔明

Thx

有無巴打可以話我知友情點點用法好？

知道了 唔洗答

將敵人之攻擊速度減至我方所有隊員行動後(1次)

哇屌, 狗招

搞錯左,原來唔係咁

無力化:攻撃速度が減少します。持続時間は敵味方のターンに関係なく減少します

4DG有3個位, 申請左留低個ID

4突洛克同28日登入白騎
150$唔知有無巴打有興趣

我當時就係抽到白騎都唔要
聽咁多位巴打教路雙刀先開
雙刀真係好撚屈
但係.........你要睇住佢由白變黑

估唔到律師都棄

我協力成日打到一半就會彈
玩唔到

唉屌好撚鍾意鋼鍊

有冇試過係第二啲機或者bs玩

或者過落第到二到重裝過？

買部平電話當手提遊戲機用啦

新玩求好友
ID:早妃

可唔可以hold 起一個位, 我宜家退團要24小時後先申請得

bs玩到咩？

Same

新手 想問有無邊隻係值得練？ 而家我應該衝主線？

練第3隻雷斧同四眼lo
不過宜家呢兩隻都唔係話特別勁
宜家好似仲有雙刀up, 如果我係你就試下刷一隻雙刀做首抽
不過其實暫時d 可以打到嘅角色都幾勁，可以慢慢玩，28日仲有送白騎

儲左200石抽 沉左

集中突滿隻上尉打降臨先 然後到時再問

23級 已經抽到咁多正野

新玩 課左少少
啲三星四星怪物點處理？

升到你隻拉姆50之後比哂唔要既4，5星佢食

有無巴打用iphone玩有bug 賣寵同食寵個時 都要咁好多下先揀到隻怪 本身諗住隻game更新咗會無事 有無巴打知咩事 利申ios10.3

我屌你老母，zookeeper 呀而家？

咁多任務賺石既

Rip

咪賣咁晒啦, 玩唔到用BS 繼續

依家啲石儲起定繼續抽?
同埋啲仙子有咩用?

屌 點解你咁多仙子
拎黎突破用

其實四眼依家終極垃圾，
多左咁好用既support 型點解d人仲用佢

我都唔知 我見到信箱有就拎出黎
依家我仲駛唔駛抽野?

新手求解 有邊D好用過4眼?

你已經屈左, 雙刀, 拉姆, 四眼可以用到老

okay申左放低個id

拉姆係邊隻？

玩撚哂
抽幾十幾百個acct都無咁屈
仲要有咩愛得華 雷斧呢啲刷關機器

呢隻起手 難唔難玩 見評價都9.5分

白騎果隻雙刀

我尋日先正式開始玩 課左少少
雙刀同愛德係女友尋晚幫我抽
初時見佢抽到咁多動物就想話下佢
後尾上網睇評價 發現抽到D正野

課左幾多？
同埋如果課應該課邊隻 我見好提似有好多野課

我都唔太記得 應該接近一千 因為我分開幾次買 心郁郁就課D
課邊D就問下D老手巴打 我都係尋日先開始玩 唔想誤導人

樓上曲線曬雙刀, 拉姆, 同女友

玩呢隻game隨時玩到分手

對唔住咁多位巴打 無心晒命

而家係咪好似冇得跨平台轉 account
用 iPhone同 an機同時刷首抽
刷完係 iPhone果邊搵唔到入 code粒掣
之黎先係公告見到疑似話冇

好似係無咗

鋼鍊降臨點打
係咁復活既

火傷＞大技＞完

要在火傷情況下殺死先唔會復活

有無巴打教路課邊隻最抵屌？

我課左600yen 鑽石礦 同 1400ten新手包

口[img]
呢兩個？

Level 送石果個真係抵玩，加埋好似成千石？

究竟要升幾耐。。。
我應該繼續突拉姆定光白騎？

抵課嘅只此一個

你地係點課？

光白騎

係1400 yen 抵課啦
如果佢耐唔時再推出就好喇

會唔會咩幾個月記念re 一次可以再買1400 果個

仆街 唔記得左安全密碼 點算

ios?

新手包中六星四眼

無野 我都抽下先

還好

馬斯丹搏唔搏得過？

有愛咪抽 不過鋼鍊角色唔係特別強
BTW馬斯丹打色欲有火傷有利

搏唔過
難抽但係作為主力輸出角比上不足 比下有餘

火傷牛角都做到 呢個唔係賣點

成個pool最值得擁有其實係Lisa
風光屬當道 隊長技搭到
重點係目前全game最快速加上無力化 唔講咁多自己發掘

其實無力化係點

佢話降人速
我未練好淨係PVP上過一次場
本身個目標係下2個出手,無力化左成個人係條龍度消失左

呢隻驚要玩得好唔使課, 飛左個女友最實際, 因為你根本冇時間再陪佢

大家會唔會為突料而繼續抽
中左愛德 Lisa 細佬諗緊追唔追好

我做過測試,
除左無力化目標係下一個行動者,其他中招者一律跌到隊尾.

300石唔係好抵抽..個人意見唔追

抽左隻雙刀女

有無咁易呀

可能我岩岩玩 體力成日唔夠用 街場又成日full 好快玩完

係咪呢隻？
我突破左一次馬斯丹

體力沒乜可能夠用...特別早期好易升LV

係

yes

想問有無攻略網？
啲技睇唔明有咩效果

符文個pool係咪唔洗抽？

巴打 有冇興趣加好友
大家都係新手

無上校啊屌你

好 點加？

search my name
早妃

Added

唔洗抽 死之騎士最高難度會出6星符文

刷左成個星期都未見過雙刀

加咗4DG id Pze

無雙刀+1

第一抽係咁 第二抽得返細佬 都係中唔到火

申請左入4DG, id: alan427

想問下mk妹招二技效果係咩？

pze, alan已收

玩左27日 玩到好灰

差一日就有白騎

新手問:
入街場係咪冇可能?啲聖水場成日秒full

登入28日送既白騎係隨機定指定果隻？

我同你差唔多 有四眼 但無牛頭

4DG係咪仲有一個位 我岩岩退左舊公 聽日入ok ?

27
第一個月果陣我都係得雷斧 4眼 吸血同風弓 成家都算過得去
Btw開倉啦

打錢、肥、繁忙時段嘅聖水係難入，唔關新唔新手事

28日公廁係指定

玩左25日好似都唔係好掂

玩左廿五日唔係好掂

咁我想問有冇得一次過SHOW晒有咩協力場可以入?
定係我禁某一關(例:雷聖水)就淨係見到有冇人開果D場?

又嚟放閃光

無，不過你想嘅都可以人手搶房

有冇人成日彈APP? 有次打降臨食左兩次石 之後彈左

合作降臨角廢到呢

雷斧抽到相同 但4星 你地會升佢到6星先食 定係直接食黎突破?

同埋角色縮圖右上角有粒星係代表咩?我見有D有 有D冇

一張角色卡升到max lv就有石
有個粒星即係呢張卡已經升過max lv
即係1-6星所有卡都至少升爆一次去攞石

IC 咁問番上一個問題:
雷斧抽到相同 但4星 你地會升佢到6星先食 定係直接食黎突破?

睇你抽到幾多隻
得2隻就升到6星先囉
升到2突都夠用

TOTAL 有3隻

玩左十六日左右

6星先食

渣ga

咁快突滿雙刀

突滿一隻5,6日都夠

係 但係時間原全唔夠用
好似打極唔完咁

想問下 login 28日送隻白騎係 4星

琴日收左任務獎勵果隻花仙子但唔見左嘅

有冇公會收人

係咪喺信箱?

申請左入 LIHKG
JohnSIow

我幫你HOLD住先 有位就加你

唔該晒巴打

今日咁靜

近來都靜咗好多

打錢關㩒10次都入唔到場

抽完鋼練之後升人升到好鬼攰

彈app好無癮

BS 都唔得??

綁定重裝試下

係街用電話玩

今次降臨有12粒
邊粒係大獎？

打死咗boss先hang 咗係到

出到幾多12 = 可以換到幾多隻

last 1次先打到一粒12

12超極難跌

不過老母人造人唔勁,打一隻儲圖鑑拎石算

今日打足2轉加埋2粒鐘 先出得2粒12碎
真係唔簡單

就嚟有第一集白騎啦

盡打啦 佢好鐘意set到降臨角係下個降臨角既MVP

第一隻
28日個隻

BETA版有白騎降臨,正式版唔知幾時有

聽日我就拎到啦

月屬個隻？

用MVP角打所屬降臨會有咩效果？

申左4dg Id: Pv3v

有無巴打可以同我聽日刷下絕對極惡騎士
想拎啲6星裝

有冇人可以講解下 點解件禮裝升到20lv都好似加好少血攻咁既

剛剛抽左3次200石2隻新太陽補同四眼仔，又抽不到雙刀

神父回錯POST

開始少人

其實不嬲都少

我聽日都有

有錢關打

申請左4dg 叫老虎虎

街場全lv60打牛角妹都仲可以輸

有乜咁出奇

100支雲水都唔跌1支虹水

隻game咁chur有幾可可以開post睇

多數時間唔係刷錢就刷水 冇乜野好講

啱呀 其實一直玩 只係間唔時先上黎望望

有冇人慣左3技打全體，一用公廁就成日撳錯

一夠石就想抽，但係抽極都係堆好似冇乜用既人

都唔使話要抽D乜野 用得最多嗰堆唔係送就係刷返黎

新手求指教 兩個pool各 10抽後既結果 應該點樣組隊 同主升邊幾隻好？

暫時推住主線先？？

點解成日都係佢

刷過吧啦

升住第一隻斧頭仔用黎打協先
所有人形生物都可以留住先
然後 仲未諗到可以點組 玩耐d再問

刷左成日材料 都係唔係好夠用 特別係彩水, 影都無多支

同你一樣

升左28日隻白騎先再講啦

其實 d經驗關幾時會開
我見而家又開左月，但係個 list之前明明冇話會開

個LIST有呀
你睇邊到?

咁可能我睇錯，我都係睇 event list
唔該晒巴打

7點錢關

宜家ios用唔到信用卡課

好想抽 up緊個弓手啊

抽囉

抽左 50抽，風雙光法同水屬拎住把遮果個女坦都中左 2-3個，就係抽唔到佢

暗弓好似冇乜特別
利申：10連中兩隻

認真
成個POOL根本係抽雙劍

對弓有情意結

雙刀永沒我份